佳聯元朗教練郭嘉諾 : 已暫停卓耀國球員註冊身份！

佳聯元朗教練郭嘉諾表示:「壞孩子」卓耀國已被暫停球員註冊身份，阿國早前曾短暫效力瑞士球會基亞索，之後回流香港加盟佳聯元朗。

卓耀國近幾年來多次傳出欠債，甚至最近網上亦流傳一段有人登上門向阿國追債的影片，而本群組亦多次收到有球迷查詢，因追債不遂而要求聯絡卓耀國的方法。

現年24歲的卓耀國被譽為近年較有潛質上位的港隊前鋒希望！不過自效力標準流浪年代開始，因紀律問題多次被球會棄用，現在又因個人欠債問題影響上陣機會及球員前途，球圈人士都認為相當可惜。

在童年時，卓耀國因為觀看英超而非常喜歡曼聯名將碧咸和史高斯，同時漸漸成為曼聯球迷，更因為碧咸而開始喜歡7號球員。當C朗拿度在2003年加盟曼聯後，卓耀國就因C朗拿度的態度和後天努力而視他為偶像，並在自己的球員生涯絕大部分時間都穿着7號球衣。

上季季初喺網上曾經流傳一張叫卓耀國還錢嘅海報，多次喺球場上被球迷嘲笑，更有球迷喺比賽裡面卓耀國拎波嗰陣大叫：「欠債還錢卓耀國」。卓耀國就承認早前的確喺個人財政上出現咗啲問題，亦強調只係細嗰嗰陣唔識諗「玩大咗」導致欠債，個人財政問題已經解決咗，從今以後亦會審慎理財，球迷無需要再擔心佢嘅財政狀況。

alex, alan:

卓耀國 永遠都存在

甚至最近網上亦流傳一段有人登上門向阿國追債的影片

連郭嘉諾都話幫唔到佢，我諗Mk國已經玩完，最多睇下垃垃會唔會肯收留下佢

條垃圾去到瑞士仲屌個教練唔出佢

正常，佢偶像係C朗 人品自然有問題

A...得！

仆街

陳7衰爛浦
佢衰爛賭

真定假

萬三都衰到還唔起
香港地踢波真係好折墮

fb有人追6皮

@狗基

lm

朱兆基？

一早話咗呢條垃圾無撚用架啦，26個英文字母都未識啦學人去歐洲踢波
當日講呢番說話有班on9屌我話應該支持牙國

@E.Lamela 條狗仔當時仲話我酸？
想問下牙國出撚咗幾多場？入咗波稱霸瑞士未？

會員 古巨基

依D 垃圾, 出去仲影衰香港

叫雞都要講價
屌你老母冇錢就咪學人叫雞啦

Mk仔始終係mk仔
都唔期望佢上得大枱
連普通做人誠信同基本理財能力都冇

挑那星事實就係你條傻閪未踢就反撚咗先嘛，唔撚提我都唔撚記得有你呢條傻閪啊保贊都起碼叫做有睇香港波洗下版先吠啊，你？一季入撚過十場港超先吠啦

直至年底，他在未有為基亞索正式上陣過後又離隊回港

其家人熱愛足球，全都是阿仙奴的擁躉。

喺child登呢@係tag唔到人架垃圾，想搵我咪入嚟港超post囉，但有啲人唔雞香港波又搭唔到嗲驚俾人撚走唔敢入

唔講真係唔知

因為人地唔識英文所以反人地外流咁撚on9啲理由都攞返出嚟講，唔撚話你酸同on撚9話邊個啊？

大佬 立立出糧咁少 信佢出到糧夠錢還

萬幾嘅慳慳地幾個月都還到啦，但心癮起未還完又借一筆可以點

我國

牙國細個最多都係呃下蝦條 唔係咩大奸大惡既人
希望大家高抬貴手比條路佢行下

自稱香港C朗就唔得

嘩唔講我真係唔知@係tag唔到人喎，咁撚醒嘅你？
事實係垃圾真係垃圾，the fact speaks for itself

之前唔少人吹奏

有冇球迷組織眾籌幫我國共渡時艱？
難得香港地有個球星

呢件垃圾讀書時串過馬撚，以為自己好撚巴閉，
抵撚死！！！

去到瑞士踢波仲要住公屋

牙國如果有入黎既可以搵我 錢唔多但借住幾百蚊比你先都ok

堅sir教仔好好多 咁多個仔入面 淨係得兩個係懷疑參與假波

難得有個前鋒希望

Aggar

得，當我朗係水魚，罪無可恕

我唔信香港地踢波搵食會窮到萬三蚊都還唔到
肯定衰爛賭

咩懷疑 脫咗罪啦
不可靠證人

片呢

咁你真係唔了解香港足球

郭sir

郭sir就好似一個純情毒撚咁，俾mk國呃到透晒

佢去瑞士個陣已經同垃垃反左面啦

啲字潦得嚟又幾有美感

又係獌狗

佢瑞士果陣咁得閑

大把時間給佢賭到天昏地暗啦

唔了解嗰個好明顯係你

佢唔會係$4000/月個批啦

點解唔打假波

打假波咪重衰

佢醒，借錢都係搵識得嘅人老襯而唔搵大耳窿

可能搵班水魚借黎還比大耳窿呢

國王

bb去左邊隊？

我又覺得咁，大耳窿嘅就唔會上fb打口水戰咁簡單

佢踢元朗4000$

佢踢左幾耐元朗姐 得果1個月
實唔夠還晒啲錢

你咁了解香港足球，佢到底搵幾多？

跟屋企捧阿仙奴就唔會變壞

我國
連登一個post 每人100都夠佢還債啦

我先
1. 毅進星 100

CHING講多少少

瑞士唔英文

想知宜家香港球員人工有幾多，想學嘢

唔夠用咪問阿媽攞囉

同你做份文職差不多

垃垃講咗4000蚊係學徒人工，垃垃一提條契弟弟讀MBA啲錢都係耀蛋出嗰時，佢已經潛水

脫罪同無做係兩樣野黎wor

牙國

論論：垃垃

成日比佢蝦

垃垃叫班後生仔做跟車幫補

想問港超華人正選球員平均月薪有冇2萬？唔計港隊級，類似方柏倫呢種水平。

好似4000都冇

屌你老味無論開咩post王騎都可以spin到去關c朗事

有報導過嘅就有劉浩霖踢夢想駿其嗰陣係15k一個月

方柏倫好似過4皮

以前識個某甲組隊算踢得耐既後備龍 大約都呢個數再多少少
講緊既係大約十年前 我諗以家港超平均人工應該會高D 起碼唔會連萬三都還唔起

萬三應該一早還晒，只係有啲人死性不改借完又借啫

邊到有得睇

我都想知

頭先本地足球group有
佢阿爺阿嫲真慘

以後可以同d女講你俾我吊吧 我係有誠意既

陳7依家幾多錢btw

唔想還姐

牙國去開邊度叫雞

佢踢R&F嗰時都五皮啦，還唔起定唔想還定還完又借啊？

本報早前收過有讀者向卓耀國追債的要求，近日又再收傳出，卓耀國以家人周轉不靈，求助前港超聯球會標準流浪班主莫耀強，希望助其家人度過難關。

佢肯踢randf隨時多過5萬

莫生嗰啲我覺得應該幫過手
借錢畀賭仔等於害咗佢

呃轉會費？佢幾錢轉會？

有冇link

元朗後備出嚟幾場見到除咗個身少少脹外腳下功夫都仲喺度嘅，都係嗰句啦，佢衰親都唔關場上表現事呢樣先令人心痛